[健康] 究竟d人覺得食煙嗰d...

係覺得個動作型 定 自己食煙個時型

你係型，唔食都型架啦

食返啖先

唔係太中意比人睇到我食
自己去廁所放鬆下咁

食煙型d囉
毒撚走啦
再望噴鳩你

燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走

所以我食水煙 chill d
傳統麻甩佬煙 太有阿叔/mk味 不了

啱啱喺北角經過， 見到有個以前識得幾索下既女仔, 我問佢係咪xx

佢：邊位？

我：咁都唔認得～恒大xx呀

佢：哦，搵到工未阿你

我：屌你，畢左業4年仲未搵工咩

佢： 好出奇咩 我做HR請I大都唔請恒大啦

我：我個fd未到， 不如去飲杯嘢傾下大家近況吖

佢： 咁不如傾下啲人點解要入恒大吖。。。

我立即黑面扮有精靈捉下次再傾

最後我走嗰陣我補咗句： i pound of my school ，bye